美斯係咪史上最強坑渠佬？

上場又收Gaya皮

好似咩情況都通到你咁

做隊友俾佢撚得最多
好橙

奧沙

成日畀波過唔畀人過

尼馬最強

當年msn三個都通渠專家

判斷好快